C9 Pro 卡住左 點算？

一開始有把鎖係咁轉
轉唔停
跟住我禁 音量減+Home+熄機
跟住問我裝唔裝os 之後就卡住呢度
點搞

禁實power制

你搞過乜？唔係自己撳嘅話唔應改入咗去
長撳power啦

我三個制禁實 之後彈左個畫面 叫我簡野(無cap圖)
一個down野
一個restart 見到呢個 諗緊會唔會清資料 就簡左上面個個
就卡死左
後尾等得耐
再禁多次三粒制 就無事了

無啦啦入Download mode做乜
呢個俾你用odin flash 嘢入去

唔識用三星野嘛

利申 我用緊iphone